依家係咪冇人用光波爐?

之從有咗氣炸鍋之後
好似冇見過有人再用光波爐

屋企人前年比人水咗買光波爐
點知用咗5-6次之後冇用過

依家又想買氣炸鍋 cls

光波師轉職做氣炸師

有

之前D人吹話光波爐整叉燒，整燒肉
其實跟本冇可能整到

早排拎出黎用咗兩次，之後壞咗

用緊
等緊佢壞

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

賣左比人, 因為屋企有焗爐有氣炸

太大個啦

我媽兩樣都整過仲好成功喎
叉燒就同出面差唔多 香肉味好多
燒肉超超超脆皮

光波爐係整雞既皇者